有冇手足發覺自己/人地唔適合讀緊個科

唔知係咪DSE教左好多唔適合讀書既人上year one

冇晒個種自學既能力

有時答下班freshmen問題，都唔知係佢學緊定我學緊

答佢，佢完全唔明；唔答佢，佢就停係原位。等，等到你答

有種要你要隨時同佢學習思維、進度同步既感覺

自學真係咁難？

1999有冇人明......

我明，我就係人版
讀左幾年u
依家終於識醒
寧願讀適合自己嘅hd

巴打讀唔掂C range 等Grad??